Despacito..

Quiero respirar tu cuello despacito
Deja que te diga cosas al oído

Favorito,favorito baby!!

Gap！

Diridiri, dirididi Daddy
Go

Imma order some Dorito

lau g lup sui

I'm in love with the coco

燒餅燒餅燒餅

¿Qué quieres decir?